如何證明除自己以外的人是真實存在？

世界是否只是我一個是真實的？

向大家面前派錢..........會搶多數係AI.........

作為一個npc你唔洗諗咁多啦
你地都係因為我先會存在

如果係npc嘅角度 其他人咪又係唔係真實

前嗰排咪派咗囉

原來唔係得我會咁諗

好多人都係咁樣諗 不過呢個係我六七年前嘅諗法lu 冇咗呢個諗法好耐

雖然無咁跨張，但呢個世界都係得二百幾個人係真實存在，平時見到既都係虛擬出黎，然後奴役啲真實既人既思維，佢地會捉啲發現真實既人，所以我地準十了十幾多癸孫十十十

What are you talking about

大把前人諗過 證明唔到
我思故我在 笛卡爾話除咗你嘅思想以外嘅一切嘅存在都係唔肯定

係呀

自殺，之後睇下會發生啲咩就證明到。

切勿鼓吹自殺

如除我以外在你心 還多出一個人

我好多年前已經咁諗

知道有其他人都有咁諗

咁到底係你存在定係佢存在

咁而家呢

why not both

你地存在都係因為配合我

由小學已經有咁既諗法。 覺得所有野都可能係假。

我返而會諗，其實我地會唔會係比人創造出黎。
姐係可能我地係好似barbie感，係比人玩弄緊。

原來你先係主角 搵咗你好耐喇 畀我做你npc喇

假㗎啲奶

你係barbie 但係你可以決定而家做咩唔做咩㗎喎 點會畀人控制緊

可能我地就好似魚缸入面既魚感 換個角度講地球同地球入面既野只係由比我地更加高級既人種制做出黎

有生就有死， 我覺得就算係創造者都有死亡嘅一天

有無睇men in black

冇喎 search下先

自由意志未必係真，你以為而家做梗你想做嘅嘢，但係有可能係俾人操縱梗

Men in black 1最結尾個到，可以表達到我諗緊乜，有一隻生物玩緊一粒子，而個粒波子入面正正就係地球

你喺度玩緊兩粒波子 嗰兩粒波子係你男朋友嘅xx

我要邊品嚐邊玩 屌反正題啦仆街！

同你傾親計都一定要去到呢個話題

到底係點解

點解？ 點解開個bra ？

係咪首先應該證明自己係真實存在先

鐘意比條仔扯開佢 再唔係自己除

樓主又講淫野

我哋又改變咗個post嘅本意啦
扯開個bra 直接咬你嘅提子

曾經聽人講過我地可能只係一堆程式，又可能係腦電波

有何看法 應該如何證明呢

因為有語言

一針見血

要咬下吮下先爽，用手指上下撥下，吊我引，又唔比我，等我想要到求佢，再一野插入黎

暖暖的進入了 你的雙峰脹大了， 葡萄成熟時 充滿口水 在乳暈附近

世上只有一個我，就算換左驅殼亦都是我，第一人稱係唔會變，所有除我以外的都是假象。

曱甴係咪你？ 老鼠係咪你 ？大笨象係咪你 ？長頸鹿係咪你 ？貓仔係咪你？

佢哋都係第一人稱喎？ 每個對於自己嚟講都係我喎？

快啲返返正題啦 停啦！

其他人我都好正經咁答 但就係你唔同 必需咸濕咁答你